向獅鳥+裝修手足致敬！

向今日三單（暫時）神獸手足致敬

唔Post片啦，臨尾果條好多手足得個口罩
目睹事法經過嘅手足都要換個Look呀
仲有IT手足

諗返起早排樂富，上水23條街站，元朗出現翻版721
今日狠狠地教訓返班藍屍就爽

多謝手足，我愛手足，永不割蓆

Push 手足好嘢

圖都唔撚好po啦。。。
拉

相信是他們只是希望他『所受的懲罰能換取其他受害者一點的釋懷』。在艱難時期仍然關心其他受害者的福祉顯然是表現出高尚的情操，而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現。--法官 郭偉健

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

就係要呢d勇武